林鄭月娥小巴

noticed with thanks

講真
呢個牌係特登bid

CL 777
人人都上得？

Btw 呢間小巴公司真係好鐘意自訂車牌
CL 777唔係偶然

ams係藍

有冇小巴膠去屌依條死氣喉？